小弟po左篇關於送中條例嘅野喺reddit，希望大家可以支持下，推俾更多人睇到

Removed?

Removed 呀屌

屌係咪俾大陸狗河蟹左
定係我自己柒左
唔係好識reddit嘢